Antec HCP火牛問題

一開機就係咁 點算
底板 p67a-ud5-b3
顯示卡 rx480
PSU Antec HCP 1000w

上代理

帶唔帶埋底板去好？
因為Hcp用唔到 但係cx500又用到
好奇怪

咁樣更加肯定係火牛問題
聽聲多數係火牛風扇虧左

就咁牛就得 佢地有件test倒

但係我放去另一部機隻牛又work......
媽吖，好亂啊

你有無諗過係因為新機要draw多d電,你隻牛又有暗病,所以先噠噠噠?

i7 2600k 4.5ghz
p67a-ud5-b3
4*4gb ddr3 1600mhz
rx480
1tb hard disk
應該唔會爆1000w掛......
但係最大問題係連機都開唔到
btw聽日點都會攞去代理整
係Centralfiled到買 係咪有得一換一 九龍灣太遠

洗唔洗帶齊d線過去？

最好啦呢個

我記得佢地頭7日定1個月有一換一打去問下啦

有d線唔見咗....

去完代理隻牛完全無問題
條友話係我可能塊底板bios唔知有咩保護機制搞到開唔到
我聽到之後個表情 仲要話14年asus有案例....